# ВКР

# Содержание репозитория:

1. В папке **_Datasets_** находятся датасеты.
2. В папке _**Models**_ находятся модели нейронных сетей
3. В папке _**Tamplates**_ находится файл для запуска приложения
4. В папке _**Приложение**_ находятся файлы приложения
5. В папке _**Тетрадки Юпитера**_ находятся тетрадки с оформленным решением задачи
